webm根本完勝gif

雜圖一堆 gif過晒時

AVIF格式都已經出咗
唔知點解主流仲係用GIF

因為啲apps剩係支持gif 例如連登

電話係咪一定要用VLC player之類開？

第一張好撚淫

張圖幾多年前

WEBM嘅話
最新版本嘅Chrome、Firefox、Edge可以直接開到
Safari

下面嗰堆係咪叫雞

就算mp4都可以
file細畫質清 gif可以淘汰
final push

呢張矇

第一張求名

+1

google個file名就有

但我係想問呢張